轉晒策略，警狗以快打快

佢哋今晚輸在死都要keep隊形 唔敢落單
牛頭角好明顯捕住前線

要轉策略

D狗轉左行動方式, 跟住前線玩快閃
但好容易出現彈出彈入情況, 好似尖沙咀就失敗左, 快速收隊D人就出返黎
可以搵多人行街既地方做快閃, 搵路人做掩護